朋友係咩野

唔知大家對朋友的睇法係咩??
電話入邊有好多聯絡人，whatsapp入邊有好多group都拉左你入去，好多活動都預左你咁。
到你想搵個人吐下苦水，安慰下你,你會發覺,成條list入邊居然係無人選得落手。係個group到發言又俾人無視左。出去活動，原來自己最大的作用係夾多份錢。
D個時候會覺得其實自己無想像中咁開心。
可能隨便係交友app識個人仲多野講過所謂的一堆朋友。

係用黎出賣

咁啱想開個關於朋友嘅post就見到你哩個了
其實友情先係最經唔起考驗的

咁岩訓唔著。咪講下囉。以前就成班嘻嘻哈哈。依家見到面都唔知講咩好。
你都講得岩的

巴打好似有D經歷 不如分享下 講出黎會舒服D

朋友係霧

係黎過渡自己嘅人生

朋友: 吃喝玩樂
soulmate: 就算你係谷底嘅時候都會義不容辭咁拉你上嚟

不過呢位知己咁多年都冇出現過